原價放容祖兒演員會980

原價放
8月7日
單人位980

票已取，可即時面交

得1張？

兩張，但分開坐囉
都賣原價

up，原價賣

up, 其中一張已放，剩一張

原價放

8/8(星期四) 980 70段 16行 5連
8/8(星期四) 980 59段 16行 單丁

up,原價放，可直接約面交

up 原價賣

放8月8日，3連，第6行